鄭錦滿：我哋嘅義診項目，原本某黃店龍頭話幫手埋單，不過畀咗幾個月，就話唔信我哋條數，要有單有據有個人資料先繼續科水。

熱血公民鄭錦滿：
話說我哋協助嘅義診項目，原本係某黃店龍頭拍心口話幫手嘅，不過只係畀咗幾個月，就話唔信條數，要有單有據有個人資料先繼續科水。而所謂埋單，只係每個月幾千蚊。
機緣巧合下認識到善心醫師，一知道狀況，了解到有傷病者係需要長期治療，就二話不說納入義診項目，都談不上診金，只係最基本嘅成本。
見到自己 Facebook 仲有人去買「飯券」，一堆名人、區議員去打卡，提醒自己打多幾個電話跑數，因為上次找數，已經拖咗醫師3個月，唔係月月清，抱歉！

搵美心贊助囉

成班過街老鼠

熱狗乞兒
依家人地唔信你咪要你俾單囉
檢討下啦

唔好以為啲人唔記得熱狗當年就係靠篤數起家,個濕鳩台得幾十人睇就作到係萬人台
唔撚信你就好正常啦

人地幫幾個月嗰時有冇出post講？
鳴謝黃店龍頭？
我份人好均真驚屌錯
有嘅話睇睇ok？

熱狗仔隊條數可以公佈洗咗去邊未

黨員俾党點多嘉許喎，謹慎啲好嘅

原來熱狗
問支那拎啦

蟲泰做議員咁高人工 佢課金咪得囉

日日屌人幫襯黃店但又搵黃店sponsor，仲要幫美心平反賣廣告！唔該開埋間黃店名睇吓邊個咁on9俾錢熱狗！

射撚滿你咪又係左痴右痴菠蘿雞
找返啲飯錢啦你

原來d 熱狗一面屌黃店，食美心
一面r 黃店資助

無恥到

- >“不過只係畀咗幾個月，就話唔信條數，要有單有據有個人資料先繼續科水。”

熱狗賬目不清早已係事實，要你比單你又比唔數

問中聯辦啦on9

幾個月之前都未有人叫你做忠誠反對派啦

光榮？

間“黃店”見熱狗成日食美心又打晒卡，如果仲肯贊助既就真係要去睇醫生

黃店龍頭又同熱狗同一類人嘅，應該就係

唔信熱狗係正常

抵死

濕鳩黃店知道自己上錯賊船，跳都跳唔切

熱狗死撚屎

原來仲有人記得

推返上來俾虫泰交代啦

唔信熱狗好正常，直頭係做得好

射撚滿 : 我唔記得申請選舉補助，將幾十萬射晒落海都唔洗交代啦

原來龍門之前一直暗中幫人
發現熱狗連美心都去幫襯 仲出埋post 唔比錢都好正常

贊助熱狗已經唔係好正常

同贊助忠誠廢物有咩分別

人地之前明明資助過你，到人地唔信你，你就半開名式批鬥人地比錢少同終止合作

同你合作真係慘過食屎

叫紅色企業 課金 (ke jin) 咪得囉

On9要有單有據好撚正常 你直接話五百萬我就俾五百萬咩傻鳩

屌你老母當年熱普城出去選教主要cam返條選舉數最好都好似無做到要教主自己掩咗條數佢啦

搵美心贊助咪得囉

問班熱狗攞單好似要左佢條命咁

熱狗死返去食屎啦

我公司claim數都要俾單
咁都有得屌

日日笑鳩人黃絲黃屍咁
又要搵黃店龍頭幫手 熱狗真係鳩到呢

有幾個月完全唔睇單都找而家要睇就瓜瓜叫

之前龍門畀人圍屌帳目不清又唔見你熱狗出嚟講一句

宜家自己臭咗個朵人地閂水喉就即刻跳出嚟屌

第一次見神驅comment

cctai咁出名
去搵美心啦

隨時比你做埋代言人

靠分裂同屌自己人起家既黨

應該永遠做垃圾

應該係龍門/渣哥

泰博搵到美心sponsor真係勁

邊間黃店龍頭有飯券賣
原來反熱大將軍嚟 唔反了

威力大呀 一陣出熱狗仔隊起曬你底

平時甩皮甩骨咁撚清高 作為香港最有智慧群組
竟然搵佢地日屌夜屌冇撚到救嘅黃屍買單

死熱狗柒撚到

選舉資助呀嘛 過咗某個得票率就拎到
開埠以嚟得佢一個懶到唔claim返
殘獸胃仲話條數佢孭返

搵藍店囉你哋陣營唔幫你地咩

番去搵美心啦屌你老母

去美心飲茶食蛋糕啦 屌你老母閪

咁樣幾好，可以好簡單淘汰一啲生命中唔重要、唔需要嘅人
講緊係熱血公民你呢班垃圾

幫手俾左幾個月當人應份，冇感恩，仲要因為唔肯俾單據就怪人唔肯幫你埋單，面皮厚到

射撚滿講到幾千蚊咁少都唔比

而家係人地黃店唔信你條數呀

收皮啦熱狗賤種
做埋呢屆搵定工啦

真係大種乞衣嚟，日日比佢五蚊就以為應份，而家唔比就屌柒人

要單要數都好撚正常啦熱狗

係咪怨婦水門雞？

幾日前：你哋班傻仔黃屍我食美心關你撚事 弱智

今日：你班黃屍做咩唔繼續養我 屌你老母

難怪成日要人幫手食

但同時渣狗就處處質疑同落井下石/鬥黃

開名未？

咪係唔個熱狗寫幾多做自已熱狗友車馬費

好好生意呀,每個月仲要多幾千蚊畀你

間中有睇下你撞唔撞到

即係冇keep單

真心去搵美心贊助啦， 咁撚鐘意食美心

大種乞衣，奉旨乞食，欠撚左佢

食美心仲要食得咁撚串

美心咁好人 一定幫佢地啦
開口埋口就笑尻黄店仲去r黄店sponsor, 真係痴撚線

鄭蟲泰 咁有錢 唔支持？

篤數篤慣左，又要食好西，又要懶唔上進

搵美心囉 幫香港人啊嘛

痴撚線一邊屌人食黃店，一邊R黃店贊助

一邊屌黃絲
一邊食美心
但原來又同時攞黃店資助
熱狗面皮同支那人一樣厚
果然流住支那人嘅血

熱血少年軍條數呢？
參選嗰陣時冇cam錢邊個要負責

乞衣

踢爆左你哋係無間道
仲敢課金咩
支持你搵美心贊助

開始比黃營背棄喇做忠反啦你

如果噚日鄭松泰離場，建制就會唔夠人，但佢話覺得投下反對票、留紀錄重要

鄭松泰：安心出行APP，我有用啊

鄭松泰叫人睇 董建華旗下團結基金出嘅香港歷史書

鄭松泰為警方侵犯「鬼滅之刃」版權辯護

黃洋達 : 國泰點解會炒五千幾人製造大量失業? 因為你迫人戴口罩

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

張生

大把熱狗群人渣 仲有班高登記者

買飯券 似龍門

龍門

佢覺得幾千蚊好小錢就要老奉科比佢?

張生咁就比人呃左幾個月
話時話經過呢單野後點解龍門會被針對左年幾係咪開始有眉目

佢似屌龍門

搵美心 大陸幫啦

熱狗含啦

呢樣野我都睇唔過眼，鳩達幾年前話冇誘因冇做生意冇必要篤數；而家擺到明做網購咁點計；最搞笑死親server 就係敵方ddos;死完server 馬上幾千人睇

利申熱狗

一路走來
始終唔得

要有單有據有咩問題

我開始明白 btw 班高登記者又係熱狗 難怪咁落力

如果係龍門都幾癲
班熱狗19年已經圍咬緊張生
但原來一直問緊人攞錢

傅真社呢

先有黃水門屈公民黨
再有熱狗追擊龍門
再加上渣家軍平日言行

咁撚熟既啲手法

熱狗咪又係做假數起家
射撚滿

係噃。10萬一個月。嗰幾千真係好少好少數目。

買飯卷 龍頭 告急 仲唔係佢

都係威力大，淨係影到隻飯民狗詐傷已經係大

滲透 分化 瓦解 第五縱隊

搞緊龍門 不了

風向唔係咁帶
要唔要我教下你

我只係諗起呢單野似乎解釋到咩人呢年半一直搞鳩龍門姐

除咗渣哥諗唔到邊個咁弱智幫熱狗

義診要收錢？
熱狗唔係好鐘意屌啲義務律師收錢嘅咩

渣狗+熱狗

Btw 肛榮同李政熙 好fd

你唔好撚post上黎啦好嘛 無人想知熱狗吠咩阿
日撚日搞到啲傻閪多左人知咁

到底係咩人？

似龍門wor

過幾個月你個仁義醫師又會反面

熱狗又贏
幾時拎單can數變左唔岩

佢哋班友一邊要龍門錢 另一邊就夾埋人渣 日日去唱衰龍門

我話哂都係渣家軍
唔準你叫渣狗

點解唔搵美心R贊助？

老屈渣哥 可恥

黃店龍頭幫手足要個人資料
想整義士名冊？

如果係龍門只可以講
龍門抵俾人鬧

兩條友成日互打飛機

黃藍合作

熱狗已是原罪

義診又要收錢

最好笑係班熱狗日日唱佢

原來張生一直默默幫緊手足
全靠熱狗我先知

係佢嘅話
你同佢講直頭cut咗佢啦

我都係 btw深黃渣哥呢

共產黨邪教一貫手法
做唔掂出事就賴外國勢力 製造好多假想敵
令信徒唔會因為知道做咗水魚反自己

我一定會

無間道 分化分化再分化

引戰 鬥黃？

最撚慘係pcm，俾熱狗假數呃左，幫佢地登左篇野係書

熱狗最高峰應該有四位數觀眾既，但都係睇黃毓民

講到每個月俾幾千咁少
但係十皮一個月又唔肯自己出？
拎晒來食美心？
人地叫你透明化條數你唔肯人地撤資有咩問題

同意

肯講係邊間黃店未？

熱狗咁無恥，龍門可能心軟批

樓主pin

似龍門

直線宣布龍門真係有靜雞雞做嘢幫手足
只不過係熱狗身為中介帳目混亂，搞到項目要中止

快d搵人問下張生

張生唔洗咁好人

等陣pm 佢

唔撚係呀 龍門日日俾熱狗插嫁喎 仲會幫佢？

日日屌龍門帳目不清嘅又係熱狗

龍頭 告急 買飯券 好難唔係佢

點會呀，人地成日話龍門上年退出咗黃圈，唔係黃店嚟架

如果件事係屬實 呢班熱狗就真係人渣中既人渣 屌佢老母

要俾單天經地義架啦

Agger

熱狗

佢口講係咁 但行為上與一般黃店無異

熱狗真係乞衣中嘅乞衣嚟

黃唔幫建制派係正常

日日屌人黃屍無腦 食美心又唔俾人話得 仲要暗中攞黃店著數 痴撚線

熱狗話咗佢唔係黃店就唔係黃店架喇，射撚滿一定唔係講龍門

熱狗=過街老鼠

冇辦法，佢事實係有班fans , 日日聽埋d 掌聲，chatroom完全冇人提相反意見，佢次次講完觀點，聽眾就會rephrase 打一次出黎，如果唔做其他野真係好快玩死自己；不過佢個台其他計劃都算做得可以，係多左人聽

仲要係會屌人 嘅乞衣

好撚無恥 有幾何見過藍絲會r黃店著數
真係得呢班人先做得出

就快執，你今日食左未？

我都希望唔係龍門 如果係真 張生真係好傻

要有單合情合理

食咗

依樣真

熱狗都話自己唔係藍

熱狗應該學之前條支那乞衣問林奠乞錢

熱狗死全家

哩啲仆街，要串人就話人唔係黃店
人地唔同佢合作，就借啲倚屌埋黃店

真係無恥到

講到人地好似欠左佢咁

你唔撚識去fc?係到單單打打做咩撚？

屌你老母死熱狗
仲好意思話人唔科水俾你
搵美心科水囉你

……

乞兒係咁

原來要番單都係人地唔岩，欠左你一定要俾

真係同支那一樣

當年大把人比熱狗水左唔少錢
開D乜乜計劃收一大筆錢
做做下就爛尾

駁吾刀？

大家唔駛太在意，大圍做咩，佢地就會屌咩，事實係凡事有兩面點都會講得通，你地當佢地係大圍反對派觀感就會fit 晒

利申熱狗

佢明顯係扮熱狗

CHING你真係睇唔出我屌緊啲熱狗？

呢個真，有前科

「人地」咪就係熱狗

問民建聯拎啦

軍火佬咪就係熱狗共諜囉

哦 大家明啦
原來得罪熱狗

賤種熱狗扮黃？ 你不如搵美心贊助啦撚樣

困擾左大家年半既問題

呢個真係垃圾中嘅垃圾

叫佢問好人經濟圈攞

當堂 明哂

即刻明晒

賣飯券喎 又區議員打卡
唔係講緊龍門？

同步都似屌緊龍門退出黃圈，雙面刃

仲等我咁認真同渣家軍互屌

似係佢多過渣哥

我都係

都話人地係熱狗
人地話龍門唔係黃店，然後話黃店龍門走佢數

似屌埋佢地搬龍門

啲冷嘲熱諷嘅波台手joke去哂邊

得罪熱狗係其一，
其二渣家軍何嘗又唔係有個藍人antifa wong 呢?

過街老鼠仲未死

喺美心

熱狗本身都係藍

老早人閪嗰班已經有雲糞喎
嗰條話自己被張生溝過嘅女
唔知幾多歲啦
迷雲黨嚟

攬炒巴條數唔清唔楚都信得啦。

佢哋阿head同黃店合作喎
點抗爭㗎

雲粉啲女好嚴峻

我課咗好多俾熱血時報㗎
點解佢哋要同黃店合作
難道抗爭就係食黃店

Ching 個名

咁你咪出去屌劉祖迪囉

一路都屌緊。

咬春袋

搵美心

呢獲就撐熱狗
饅頭張個名臭晒

絕育係幫緊佢地
我一向都好尊敬波台手足

你個名

做咩覆五毛

傻閪

我想知佢入嚟做乜

一定係收左渣哥錢 屈聾暪

入嚟搏屌

同大公 文匯一樣
做得幾垃圾都唔會執
到底多左幾多人聽？

PCM 係邊單？

你點知啲時序吖
佢炒埋一碟講/而家先講
唔一定跟順序

如果唔係龍門 係渣狗/光榮/水門雞
咪即係同渣軍開戰？
仲有個post唔係讚
係屌緊間黃店
"唔找數幫手足義診
但賣飯券幫弱勢 假惺惺" 咁喎

有幾多店撐佢個分化經濟圈？

熱狗乞錢呀

我嗱

#多謝鄭錦滿先生曲線宣傳瓏門冰室

多謝「熱血公民」鄭錦滿先生
「曲線宣傳」瓏門曾經100%資助過
手足「落場發夢」後
所得後遺症嘅 診金⋯

手足，我有幫過，我唔怕認。
咁當初點解我會中斷資助義診呢⋯
事關我哋發現有部份手足濫用咗呢個措施

腰有啲攰，就上去搵醫師揼下；
頸有啲赤，就上去搵醫師輕鬆一下；

咁我無理由 辛辛苦苦搵返嚟嘅錢
俾某一撮人去當「消遣費」咁用⋯

再加上 醫師去到每個月結數
單據又無⋯簡單聯絡資料又無⋯
假設醫師月尾打個電話嚟話：
「手足們今個月診金，總共用咗100萬」
我就一定要打開銀包焗住畀？

二嚟，冰室唔係去到財困
我都真係唔想Cut咗呢個資助
我一路死頂 到冰室山窮水盡
先迫於無奈 停止資助

但鄭先生令我反思咗一點：

瓏門有財困，而導致幫唔到手足找數
原 來 都 係 龍 門 嘅 錯 ！

其實我自己都覺得好唔開心
因為有啲手足真係落場打完之後
成身傷痕纍累咁 返嚟想我畀錢佢哋打骨

所以我喺到懇請鄭先生
可以喺未來日子
繼續資助手足醫病/移民買樓
手足嘅未來 靠晒你！💪🏻

#唔通我有幫手足我又周圍講咩
#不過都多謝你幫我話畀啲真香港人聽我有做過嘢
#手足可以嚟拎飯券呀

龍門認左

我感覺係呢幾年多左20-30%

只係幾千蚊
咁少錢自己搞掂啦

原來某黃店龍頭背後都課左幾個月金
其實佢地仲付出左幾多冇人知

唉，龍門表面已經做好多野
暗地裡又唔知有做幾多野而冇宣傳
D人係咪真係想迫到龍門死先安樂

希望傳真社又再跟進吓
呃到唔少人㗎

做完唔打卡無人知=食人血饅頭

一路屌人饅頭張呃黃絲錢，一路叫人課金找數
無恥嘅極致就係熱狗所為

呀叻社

食碗面反碗底是咪就係呢d？

我都想要本特別版啊

原先係萬人台
即係多左3千人聽
應驗左美心泰嗰句
大眾係白痴

當年好似收咗差不多一百萬，只係影咗一幅相

屌你老母龍門傻豬B幫熱狗

仲有個咩熱血少年軍

點知你篤幾多數呀死熱狗
而家你誠信破產呀

一早就要同熱狗劃清界線
咪比班仆街利用

屌你老母啊 死熱狗 日日屌龍門 又要問龍門攞錢 冇撚野呀

做咩唔搵渣哥或者黃水門幫手找呀

會資助熱狗都要驗下腦啦

吸水計劃，其實呢啲告唔告得欺詐

熱血少年軍係體育救港

最仆街係班熱狗一路都知人有做過嘢
但係講大話屈人食人血饅頭講咗兩年

熱狗思考冇邏輯，同之前28歲巨嬰一樣，唔感恩人地畀咗嘅錢你不特止，到人地見你冇信用唔再畀就唱衰人。

熱狗19年反送中有無影過警暴相？

老實龍門係唔係偽黃好難直接Fact check
但睇啲襯家係咩人大致就估到答案

廣傳開去
等更多人知熱狗幾咁仆街

熱狗渣哥終於頂唔順
要搵熱狗出面幫手反龍門

又話分黃藍係劣幣驅逐良幣
又唔見熱狗搵藍店幫手

推

熱狗不了so9sad

本身我估一百幾十

得罪熱狗既都唔荒藍得去邊

咪一鳩樣

我想知熱狗反送中時
有無影過警暴相？

比還比，數目要清清楚楚，呢d係常識掛?
就算係ngo都唔可以唔清唔楚啦

熱狗冇得cap水

妖，咪同當年毓民單嘢一樣

當年唔比錢就反毓民，
今日唔比錢就反瓏門

好似有

有無相睇下？

搵美心sponsor啦大種乞衣

咪係，幾時見熱狗會屌藍個個邊大力過自己人

更正應該係熱狗邊有屌藍個邊，佢地最支持藍店

真係人唔笑狗都吠啦，呢班熱狗仲有市場咩？！

咪撚老屈啦

龍門係撚黃😅

你柒左

幫過熱狗淪為契弟

黑幫文化

射撚滿射左30萬落海都係嘻嘻哈哈無左件事

我認柒咗啊
熱狗呢班仆街全部都要落地獄

撐你

問你攞單據睇都唔得，人哋又冇話唔捐，條數清楚對大家都好，咁有咩問題，難道你攞唔出？

中国人邏輯係咁，你養開我突然唔養係你錯

龍門回應咗

好慘

我都而家都唔明大家點解咁憎龍門，明明佢做最多嘢最撚黃，我真係唔知仇恨由邊度嚟

個人資料義士私隱黎
之前國難五金出過事大家唔記得

多謝都無句

人地要check單就屌鳩人

約個時間去診所睇睇資料，確保唔係每個月鳩篤條數就得

人哋截渣哥糊

咪就係因為熱狗唱衰佢

直頭出書唱佢 真心CLS

熱狗貪心反骨篤數信唔撚過已經係眾所鳩知，選之前話自己係黃，選之後就話自己姓黃唔撚係黃，仲點信你

本土勇武->「貨真價實」獨派->城邦派->「我地民主派」->忠誠反對派

港版申紀蘭,舉手機器

熱狗唱還唱，連埋之前喺網上個八婆
但一隻手掌拍唔響嘛，咁都要有人信先得㗎
就係戇鳩在點解咁多人會信埋啲閒言閒語
反而現實龍門咁撚黃又無視，有時覺得香港人真係唔抵幫
你付出係會比人無視

見得光既傷都會搵醫院啦去得就肯定佢傷得好敏感
我見佢講一個月幾千蚊，真假都好筆數唔算大，走數實會惹起爭議

熱狗咁激，但每次黑警拉人又無熱狗份，立法會總辭又無熱狗份，國安法政治檢控又無熱狗份！算9數啦！無錢就問老共攞啦！